{"datas":[
{"question": "¿El nombre de que puerto marino norteafricano se traduce como \"White House\" en español?","answers": ["Casablanca","Marrakesh","Santamingo","Hose Blanca"]},
{"question": "¿Cuál es la letra que se encuentra en la esquina inferior izquierda en un teclado qwerty?","answers": ["Z","X","B","C"]},
{"question": "¿Cuál es la bebida sin alcohól mas popular del mundo?","answers": ["Café","Agua","Té","Limonada"]},
{"question": "¿Qué significa \"www\"?","answers": ["World Wide Web","Wild Willy Wonka","Wet Water Whales","World Width Web"]},
{"question": "De acuerdo a la mitología griega, ¿Quién fue la primera mujer en la tierra?","answers": ["Pandora","Hera","Atenea","Britney Spears"]},
{"question": "¿Qué país africano era formalmente conocido como Abyssinia?","answers": ["Etiopía","Marruecos","Wakanda","Sudán"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre real de Stefani Joanne Angelina Germanotta?","answers": ["Lady Gaga","Katy Perry","Zendaya","Gwen Stefani"]},
{"question": "¿Qué artista neerlandés pintó \"La joven de la perla\"?","answers": ["Vermeer","Picasso","Van Gogh","Steiner"]},
{"question": "¿Qué país consume la mayor cantidad de chocolate per cápita?","answers": ["Suiza","Egipto","Estados Unidos de América","Alemania"]},
{"question": "¿Quién es el némesis del Agente Smith?","answers": ["Eddie Baddie","Michael Scott","Emily la Granjera","El Señor Oscuro"]},
{"question": "¿Cuál es la raza de perro más grande?","answers": ["El Gran Danés","El Girafo","El Labrador","El Avocado"]},
{"question": "¿Quién fue la primer Ministro de Gran Bretaña mujer?","answers": ["Margaret Thatcher","Elizabeth Minister","Abby Able","Kate Winslet"]},
{"question": "¿Cuál es la isla más grande del mundo?","answers": ["Groelandia","Isla de Pascua","África","Malta"]},
{"question": "¿Cuál es el color de ojos más frecuente en las personas?","answers": ["Marrón","Azul","Verde","Negro"]},
{"question": "¿Cuál es la capital de Canadá?","answers": ["Ottawa","Montreal","Quebec","Toronto"]},
{"question": "¿Cuál es la capital de Brasil?","answers": ["Brasilia","Río de Janeiro","Sao Paulo","Recife"]},
{"question": "¿Cuál es la capital de Hungría?","answers": ["Budapest","Magyar","Belgrado","Steslava"]},
{"question": "¿Cuál es la capital de Mónaco?","answers": ["Mónaco","Montpellier","Blanco","La Condamine"]},
{"question": "¿Cuál es la capital de Japón?","answers": ["Tokio","Osaka","Kawasaki","Yokohama"]},
{"question": "¿Cuál es el planeta más caliente del sistema solar?","answers": ["Venus","Marte","Mercurio","Saturno"]},
{"question": "¿Qué país produce la mayor cantidad de café en el mundo?","answers": ["Brasil","Inglaterra","Nigeria","Uruguay"]},
{"question": "¿Qué significa BMW en inglés?","answers": ["Bavarian Motor Works","Best Motor Works","Bismarck Motor Works","Best Melted Wings"]},
{"question": "¿Cuál es el país más pequeño del mundo?","answers": ["El vaticano","Wakanda","Mónaco","Islandia"]},
{"question": "¿Qué hueso no tienen los bebés al momento de su nacimiento?","answers": ["La rótula","El craneo","La pierna","La mandíbula"]},
{"question": "¿Cuál fue la primera mujer en ganar un Premio Novel?","answers": ["Marie Curie","Princesa Diana","Donna Strickland","Alice Munro"]},
{"question": "¿Cuál es la roca mas dura?","answers": ["El diamante","La esmeralda","El rubí","Dwayne Johnson"]},
{"question": "¿A qué signo zodiacal lo representa un cangrejo?","answers": ["Cáncer","Aries","Capricornio","Libra"]},
{"question": "¿Qué ciudad de Estados Unidos de América es conocida como \"La ciudad del amor fraternal\"?","answers": ["Filadelfia","Broville","Nueva York","Dallas"]},
{"question": "¿Qué país le entregó la Estatua de la Libertad a Estados Unidos de América?","answers": ["Francia","Reino Unido","Alemania","Grecia"]},
{"question": "¿Cuántos hijos tiene Oprah Winfrey?","answers": ["0","1","2","5"]},
{"question": "Qué país tiene el bosque mas antiguo del mundo?","answers": ["Australia","Canadá","Venezuela","Indonesia"]},
{"question": "¿En qué película aparecen Will Smith y su hijo Jaden Smith juntos por primera vez?","answers": ["En busca de la felicidad","Earth Down","Día de la Independencia","Hombres de Negro 2"]},
{"question": "¿Cuál es la letra del alfabeto inglés más común?","answers": ["E","A","B","O"]},
{"question": "¿De qué país Arabia Saudita importa camellos?","answers": ["Australia","Nigeria","Egipto","Yemen"]},
{"question": "¿Cómo se le llama a un grupo de hormigas?","answers": ["Colonia","Antología","Enjambre","Rebaño"]},
{"question": "¿Quién dijo \"Flota como una mariposa y pica como una abeja\"?","answers": ["Muhammad Ali","Mike Tyson","Rocky Balboa","Ivan Drakovich"]},
{"question": "¿Cuántos signos tiene el Zodiaco?","answers": ["12","15","11","10"]},
{"question": "¿De qué objeto se dice que trae mala suerte si se rompe?","answers": ["Espejo","Escalera","Hueso","Dado"]},
{"question": "¿Cómo se le llama a la pasta de filo con nueces picadas y miel o jarábe?","answers": ["Baklava","Gyros","Dona","Rollcake"]},
{"question": "El CEO de Apple, Steve Jobs, era conocido por utilizar cuello de tortuga, ¿de qué color?","answers": ["Negro","Azul","Rojo","Amarillo"]},
{"question": "¿Cuántas lineas rojas tiene la bandera de Estados Unidos de América?","answers": ["Siete","Trece","Nueve","Cinco"]},
{"question": "¿De qué está hecho el sake japonés?","answers": ["Arroz","Té verde","Durazno","Harina"]},
{"question": "¿De qué país era Galileo?","answers": ["Italia","España","Portugal","Holanda"]},
{"question": "¿Qué país es el mayor productor de vainilla?","answers": ["Madagascar","Suiza","Alemania","Kenia"]},
{"question": "¿Quién ha sido el único presidente de los Estados Unidos en renunciar del cargo?","answers": ["Richard Nixon","Abraham Lincoln","Benjamin Franklin","Harry Truman"]},
{"question": "En la Grecia antigua, tirarle una manzana a alguien era declaración de...","answers": ["Amor","Guerra","Alianza","Amistad"]},
{"question": "¿Quién es el youtuber con más suscriptores?","answers": ["PewDiePie","Mr. Beast","HolaSoyGerman","El Rubius"]},
{"question": "¿De qué vitamina son buena fuente las zanahorias?","answers": ["Vitamina A","Vitamina C","Vitamina B","Vitamina D"]},
{"question": "¿De qué color es la piel de un oso polar?","answers": ["Negra","Blanca","Amarilla","Rosa"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre del personaje principal de Minecraft?","answers": ["Steve","Alex","Creeper","Enderman"]},
{"question": "¿Cuál es el mar que separa a Europa y África?","answers": ["El Mar Mediterráneo","El estrecho de Bering","El Océano Pacífico","El Mar Negro"]},
{"question": "¿Cuál es el planeta más grande del sistema solar?","answers": ["Júpiter","Venus","Saturno","Marte"]},
{"question": "¿En qué conflicto fueron utilizados los tanques por primera vez?","answers": ["La Primera Guerra Mundial","La Segunda Guerra Mundial","La Campaña del Norte de África","La Guerra Fría"]},
{"question": "¿Cómo eran conocidos los dos bandos en la Segunda Guerra Mundial? ","answers": ["Los Aliados y el Eje","Blanco y Negro","Este y Oeste","Norte y Sur"]},
{"question": "Los rayos del sol ultravioleta ayudam a la piel a producir ¿Qué vitamina? ","answers": ["Vitamina D","Vitamina Ultra","Vitamina Solar","Vitamina A"]},
{"question": "¿En qué continente se encuentra Nepal?","answers": ["Asia","Europa","África","América"]},
{"question": "¿Qué estudia un sismólogo?","answers": ["Los Terremotos","Los Volcanes","Los Tsunamis","El clima"]},
{"question": "¿Qué serie o película dio inicio con la fase 4 del UCM?","answers": ["WandaVisión","Falcon y el Soldado del Invierno","Loki","Spider-Man: Lejos de Casa"]},
{"question": "¿Cuál es el Patronus de Harry Potter?","answers": ["Un ciervo","Un caballo","Un búho","Una araña"]},
{"question": "¿Qué actriz ganó su primer Oscar por \"Kramer vs Kramer\"?","answers": ["Meryl Streep","Jenny Kramer","Elizabeth Turner","Kate Winslet"]},
{"question": "¿Qué actriz fue la principal en la película Titanic?","answers": ["Kate Winslet","Jennifer Lawrence","Nicole Kidman","Natalie Portman"]},
{"question": "¿Qué significa la \"R\" en el sistema de clasificación de películas?","answers": ["Restricted","Rated","Roll Credits","Right of Parents"]},
{"question": "¿Qué película ambientada en una prisión, proteagonizada por Tim Robbins fue basada en una historia de Stephen King?","answers": ["Sueño de fuga","El Último Castillo","My Father's Nightmare","Prison Break"]},
{"question": "¿Quién creo la serie animada \"Los Simpson\"","answers": ["Matt Groening","Brad Bird","Conan O'Brien","Jimmy Kimmel"]},
{"question": "¿Cuál es la ciudad más poblada de Canadá?","answers": ["Toronto","Quebec","Montreal","Ottawa"]},
{"question": "¿De qué país es Islamabad la capital? ","answers": ["Pakistán","Afghanistán","Arabia Saudita","Sudán"]},
{"question": "¿Qué hace que burbujee una bebida gaseosa?","answers": ["El Dioxido de carbono","Las Partículas Pym","La nanotecnología","El Hidrógeno"]},
{"question": "¿De qué color visten tradicionalmente las mujeres chinas en el día de su boda?","answers": ["Rojo","Blanco y Negro","Negro","Naranja"]},
{"question": "¿En qué deporte Tom Cruise consideró hacer una carrera antes de su operación?","answers": ["Lucha libre","Fútbol","Boxeo","Skate"]},
{"question": "¿Qué país hace frontera con Alemania, República Checa, Eslovaquia y Ucrania?","answers": ["Polonia","Hungría","Rusia","Bielorrusia"]},
{"question": "¿Qué joven ayudó a expulsar a los ingleses del suelo francés en el siglo XV?","answers": ["Juana de Arco","Arwen Undómiel","Éowin de Rohan","Saint Mary de París"]},
{"question": "En cada continente, hay una ciudad llamada...","answers": ["Roma","York","Whetstone","Ville"]},
{"question": "¿Cómo se le llama de otra forma a los Premios de la Academia?","answers": ["Premios Óscar","Premios Emmy","Premios Roger","Premios Académicos"]},
{"question": "¿Cuál de las películas de James Bond fue la primera para Pierce Brosnan como 007?","answers": ["GoldenEye","Otro día para morir","Duro de matar","El satánico Dr. No"]},
{"question": "¿Quién dirigió la película La Lista de Schindler?","answers": ["Steven Spielberg","Ridley Scott","Frank Fresca","Naom Chomsky"]},
{"question": "¿Qué princesa de Disney se viste de hombre para salvar a su padre?","answers": ["Mulán","Cenicienta","Aurora","Elsa"]},
{"question": "¿Cuál es la película más taquillera de la historia?","answers": ["Avengers: Endgame","Titanic","Avatar","El Padrino 3"]},
{"question": "¿Quién hizo la voz de Dory en la película Encontrando a Dory?","answers": ["Ellen DeGeneres","Mila Kunis","Britney Spears","Nicole Kidman"]},
{"question": "¿Cúal es la película animada más taquillera de la historia?","answers": ["Frozen 2","Frozen","La bella Durmiente","Toy Story 4"]},
{"question": "¿Cuál es la primer película de no habla inglesa en ganar un Oscar por mejor fotografía?","answers": ["Parasite","Para mi padre","Nagasaki Project","Parisian Nights"]},
{"question": "¿Qué tipo de flor fue encantada y moría en la película La Bella y la Bestia?","answers": ["Una Rosa","Una Margarita","Una amapola","Una Azucena"]},
{"question": "¿En qué año se estrenó Forrest Gump?","answers": ["1994","1995","1999","1990"]},
{"question": "¿Quién nombra a Jim como \"Atún\" o \"Gran Atún\" en The Office? ","answers": ["Andy Bernard","Michael Scott","Dwight Schrute","Pam Beesly"]},
{"question": "¿Qué cantante de pop es conocida como \"The Material Girl\"?","answers": ["Madonna","Lady Gaga","Katy Perry","Britney Spears"]},
{"question": "¿Quién hizo dueto con Ed Sheeran en la canción \"Perfect\"?","answers": ["Beyoncé","Britney Spears","Madonna","Snoop Dogg"]},
{"question": "¿Qué cantante de pop contemporáneo tiene un tatuaje de Jesucristo en una de sus pantorrillas?","answers": ["Justin Bieber","Ed Sheeran","Shawn Mendes","Harry Styles"]},
{"question": "¿Qué artista lanzó la canción \"Video Games\" en el 2012?","answers": ["Lana del Rey","Madonna","Zendaya","Justin Bieber"]},
{"question": "En Texas, Es ilegal jurar frente a...","answers": ["Un cadáver","Una madre","Un niño o niña","Un oficial de policía "]},
{"question": "En Georgia, es ilegal comer con tenedor...","answers": ["Pollo frito","Pescado","Noodles","Sopa de tomate"]},
{"question": "En junio en Wyoming, es ilegal tomar fotos de...","answers": ["Un conejo","Una mujer","Una familia","Un bote de basura"]},
{"question": "De acuerdo a la ley rusa, ¿dónde debería estar una persona sin hogar después de las 10 pm?","answers": ["En casa","En la estación de autobuses","En un refugio de personas sin hogar","En el gimnasio"]},
{"question": "En promedio, ¿Cuál es la cosa que los estadounidenses hacen 22 veces al día?","answers": ["Abrir el refrigerador","Encender la televisión","Ir al baño","Tomar agua"]},
{"question": "¿De qué color es la caja negra en un avión?","answers": ["Naranja","Negra","Blanca","Roja"]},
{"question": "¿Qué lengua tiene la mayor cantidad de palabras?","answers": ["Inglés","Francés","Español","Latín"]},
{"question": "¿En qué mes Rusia celebra la revolución de Octubre?","answers": ["Noviembre","Octubre","Septiembre","Marzo"]},
{"question": "Johnny Depp es conocido por temerle a...","answers": ["Los payasos","A Amber Heard","A las arañas","A las serpientes"]},
{"question": "¿Cuál era el nombre original de Mickey Mouse?","answers": ["Mortimer Mouse","Mick Mouse","Michael Mouse","Monthy Mouse"]},
{"question": "¿Cuál es el río mas largo del mundo?","answers": ["El Nilo","El Amazonas","El Hudson","El Cry"]},
{"question": "¿Cuál es la capital de España?","answers": ["Madrid","Barcelona","Zaragoza","Córdoba"]},
{"question": "¿Cuál es la capital de Nigeria?","answers": ["Abuja","Lagos","Harabat","Jakarta"]},
{"question": "¿Cuánto duró la guerra entre Inglaterra y Zanzibar?","answers": ["38-45 minutos","3 horas","5 días","3 semanas"]},
{"question": "¿Quién fue el primer hombre en caminar sobre la luna?","answers": ["Neil Armstrong","Arnold Schwarzzeneger","Norman Armstrong","Norman Legstrong"]},
{"question": "¿Quién es considerado como el \"padre de la historia\"?","answers": ["Heródoto","Bernard Shaw","Platón","Sócrates"]},
{"question": "¿Quién construyó el primer auto en América?","answers": ["Henry Ford","Shirozu Toyota","John Chevrolet","Andrew Dodge"]},
{"question": "¿Cuándo se jugó el primer Super Bowl?","answers": ["1967","1886","1905","1952"]},
{"question": "¿Quién inventó el teléfono?","answers": ["Alexander Graham Bell","Isaac Newton","Tony Stark","Nicola Tesla"]},
{"question": "Quién pintó el mural \"La última cena\"?","answers": ["Leonardo da Vinci","Miguel Ángel","Rafael","Donatello"]},
{"question": "¿Quién construyó la primera imprenta?","answers": ["Johannes Gutenberg","John Penguin","Barnes Noble","JRR Tolkien"]},
{"question": "¿Qué países disputaron la Guerra de los Cien Años?","answers": ["Inglaterra-Francia","Inglateera-Alemania","Inglaterra-Irlanda","Inglaterra-Escocia"]},
{"question": "¿Quién pintó la capilla sixtina?","answers": ["Miguel Ángel","Leonardo da Vinci","Rafael","Donatello"]},
{"question": "¿Quién descubrió \"Groelandia\"?","answers": ["Los vikingos","Los navegadores españoles","Los navegadores ingleses","Américo Vespucio"]},
{"question": "¿En qué año los humanos pusieron en orbita su primer satélite?","answers": ["1957","1999","2006","1971"]},
{"question": "¿Cuándo se inventó la televisión?","answers": ["1927","1995","1845","1897"]},
{"question": "La revolución cubana condujo el ascenso de...","answers": ["Fidel Castro","Che Guevara","Marc Cuban","El Chapo Guzmán"]},
{"question": "La Guerra Fría fue disputada entre Estados Unidos de América y...","answers": ["La Unión Soviética","Alemania","El Reino Unido","Jamaica"]},
{"question": "¿Quién fue el vencedor en la Guerra de los Siete Años?","answers": ["Gran Bretaña","India","Francia","China"]},
{"question": "¿Quién dirigía La URSS durante la Segunda Guerra Mundial?","answers": ["Joseph Stalin","Vladimir Lenin","Vladimir Putin","Leon Trotsky"]},
{"question": "¿Cuál fue el nombre anterior de Nueva York?","answers": ["Nueva Ámsterdam","Central Park","Manhattan","Trumpland"]},
{"question": "¿En qué país nació el Budismo?","answers": ["Nepal","India","China","Japón"]},
{"question": "¿Qué científico del siglo XIX es conocido por inventar la primer vacuna?","answers": ["Louis Pasteur","Robert Redford","Al-Munabi","Jeffrey Stevens"]},
{"question": "¿En qué año Nelson Mandela salió de prisión?","answers": ["1990","1992","1997","1955"]},
{"question": "La estatua de la libertad fue un regalo a Estados Unidos de América, ¿por cuál país?","answers": ["Francia","Inglaterra","Alemania","Rusia"]},
{"question": "¿Cuál es el país mas pequeño del mundo?","answers": ["El vaticano","Mónaco","Luxemburgo","Malta"]},
{"question": "¿Cuál fue el primer país en permitir el voto a la mujer?","answers": ["Nueva Zelanda","Turquía","Estados Unidos de América","Alemania"]},
{"question": "¿De qué lengua es derivado el nombre de \"Australia\"?","answers": ["Latín","Inglés","Francés","Élfica"]},
{"question": "¿Qué país ganó la primer copa del mundo de fútbol?","answers": ["Uruguay","Brasil","Argentina","Francia"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre de la nave de Han Solo?","answers": ["El Halcón Milenario","X-wing","Winged Dinosaur","Century Hawk"]},
{"question": "¿De qué color es el sable de Yoda?","answers": ["Verde","Morado","Azul","Blanco"]},
{"question": "¿De qué otra forma es conocido el Conde Dooku?","answers": ["Dark Tyranus","Darth Saruman","Christopher Lee","Dark Boi"]},
{"question": "¿Quién mató a Han Solo?","answers": ["Kylo Ren","Luke Skywalker","Darth Vader","Palpatine"]},
{"question": "¿Cuál no es una casa de Hogwarts?","answers": ["PuffleDuff","Gryffindor","Slytherin","Ravenclaw"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre de la lechuza de Harry Potter?","answers": ["Hedwig","Ludwig","Patronus","Weasley"]},
{"question": "¿Qué cantante de pop es conocida como \"The Material Girl\"?","answers": ["Madonna","Lady Gaga","Taylor Swift","Britney Spears"]},
{"question": "¿De qué cantante de pop, su nombre real es Robyn Fenty?","answers": ["Rihanna","Madonna","Elton John","Michael Douglas"]},
{"question": "¿Quién se convierte en el rey de Westeros al final de Game of Thrones?","answers": ["Bran Stark","Jon Snow","Jon Stark","Tyrion Lannister"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre real de Gollum?","answers": ["Smeagol","Frodo","Sam","Smaug"]},
{"question": "¿Qué músico ganó el Premio Nobel de literatura en 2016?","answers": ["Bob Dylan","Marc Anthony","Britney Spears","Justin Timberlake"]},
{"question": "¿Qué cantante de pop contemporáneo tiene un tatuaje de Jesucristo en una de sus pantorrillas?","answers": ["Justin Bieber","Lady Gaga","Rihanna","Zendaya"]},
{"question": "¿Cuál es el animal terrestre más grande del mundo?","answers": ["Elefante","Girafa","Rinoceronte","Oso Polar"]},
{"question": "¿Cuántos huesos tienen los tiburones?","answers": ["0","54","34","28"]},
{"question": "¿Dónde se encuentra el volcán más activo del mundo?","answers": ["Hawaii","Islandia","Groelandia","Singapur"]},
{"question": "¿Cómo se les llama a los animales que comen hiervas y plantas?","answers": ["Omnívoros","Humanos","Carnívoros","Todóvoros"]},
{"question": "¿Cuál es el órgano interno más grande del cuerpo humano?","answers": ["Hígado","Corazón","Cerebro","Estómago"]},
{"question": "¿Qué parte del cerebro controla el hambre?","answers": ["Hipotálamo","Homesimpson","Hipotérmico","Angohambre"]},
{"question": "¿Qué produce el distintivo olor de las cebollas?","answers": ["Azufre","Sal","Amoníaco","Bacterias apestosas"]},
{"question": "¿Qué sentido es lo más cercano a la memoria?","answers": ["Olor","Oído","Tacto","Vista"]},
{"question": "¿Cuál es el órgano humano más gordo?","answers": ["Cerebro","Estómago","Intestino","Cólon"]},
{"question": "¿Qué es el sol?","answers": ["Una estrella","Un planeta","Un gran bola de fuego","Un sol, ¡duh!"]},
{"question": "La teoría más conocida sobre el origen del universo es llamada...","answers": ["El Big Bang","La Evolución","El Boom Natural","La Teoría de Figgitz"]},
{"question": "¿Quién dirigió la película La Lista de Schindler?","answers": ["Steven Spielberg","Ridley Scott","David lynch","Christopher Nolan"]},
{"question": "¿Quién actuó como Ennis Del Mar en la película Brokeback Mountain?","answers": ["Heath Ledger","Mel Gibson","Robert de Niro","Jake Gyllengaal"]},
{"question": "¿Quién hizo la voz del genio en la película de Disney Aladdín?","answers": ["Robin Williams","Ben Shapiro","Chris Evans","Ben Stiller"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre del reino en el que se desarrolla la película animada y estrenada en el 2013 Frozen?","answers": ["Arendelle","Narnia","Aurora","Snowland"]},
{"question": "¿Quién es el autor de Los Juegos del Hambre?","answers": ["Suzanne Collins","JK Rowling","Elizabeth Pencil","Barney Nobles"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Jennifer Lawrence?","answers": ["Lucy","Los Juegos del Hambre","Passengers","Joy"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Robert Downey Jr.?","answers": ["Ant-man","Iron Man","Avengers","Capitán América: Civil War"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Ewan McGregor?","answers": ["Star Wars - Una nueva esperanza","Star Wars - La Amenaza Fantasma","Star Wars - La Venganza de los Sith","Haywire"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Samuel L. Jackson?","answers": ["Nick Fury","The Avengers","Pulp Fiction","Django"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Scarlett Johansson?","answers": ["Joy","Lucy","The Avengers","Iron Man 2"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Meryl Streep?","answers": ["There Will be Blood","Out of Africa","La decisión de Sophie","El Diablo Viste a la Moda"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Leonardo DiCaprio?","answers": ["The Blood Money","Inception","Once Upon a Time in Hollywood","El Lobo de Wall Street"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Will Smith?","answers": ["Black Panther","Día de la Independencia","Hombres de Negro","Hancock"]},
{"question": "¿Cuál es el jugador de fútbol más famoso de Portugal?","answers": ["Cristiano Ronaldo","Messi","Pepe","Quaresma"]},
{"question": "¿Cuál es el jugador de fútbol más famoso de Argentina?","answers": ["Messi","Guardialo","Baggio","Ronaldo"]},
{"question": "¿Quién es el conductor de Fórmula 1 más exitoso de todos los tiempos?","answers": ["Lewis Hamilton","Michael Schumacher","Sebastian Vettel","Ayrton Senna"]},
{"question": "¿Quién ganó la Copa del Mundo FIFA 2018?","answers": ["Francia","Brasil","Argentina","Alemania"]},
{"question": "¿Quién ganó la Copa del Mundo FIFA 2014?","answers": ["Alemania","Francia","Brasil","España"]},
{"question": "¿Qué actor hizo la voz de Bolt en la película de Disney Bolt?","answers": ["John Travolta","Johnny Depp","Ben Stiller","Chris Evans"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre de la hija más grande de Beyoncé?","answers": ["Blue Ivy","Tia","Aurora","Zen"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre de la película estelarizada por Leonardo DiCaprio y Kate Winslet?","answers": ["Titanic","The Beach","The Notebook","Los Primeros 40 náufragos"]},
{"question": "¿Cuál es el nombre de la hija de Johnny Depp?","answers": ["Lily-Rose","Liv","Grace","Jenny Shallow"]},
{"question": "¿Quién cantó \"Swish Swish\"?","answers": ["Katy Perry","Zendaya","Taylor Swift","Demi Lovato"]},
{"question": "Quién cantó \"Shake it Off\"?","answers": ["Taylor Swift","Lady Gaga","Miley Cyrus","Adele"]},
{"question": "¿Qué actriz tiene una hija llamada Apple?","answers": ["Gwyneth Paltrow","Kate Hudson","Ashlee Simpson","Megan Fox"]},
{"question": "¿Cuántos hijos tiene Angelina Jolie?","answers": ["6","0","12","4"]},
{"question": "¿Quién cantó \"Born This Way\"?","answers": ["Lady Gaga","Rihanna","Beyoncé","Kesha"]},
{"question": "¿Qué actriz tiene dos Óscar?","answers": ["Hilary Swank","Lindsay Lohan","Nicole Kidman","Amy Adams"]},
{"question": "¿Quién de las hermanas Kardashian es la más grande?","answers": ["Kourtney","Kendall","Kim","Khloe"]},
{"question": "¿Quién es la esposa del príncipe Harry?","answers": ["Meghan Markle","Elizabeth Taylor","Meryl Streep","Julie Engels"]},
{"question": "¿Qué significa \"brb\"?","answers": ["Be right back","Be right boy","Become right believer","Being rolling baby"]},
{"question": "¿Qué significa \"btw\"?","answers": ["By the way","Born this way","Bill the wink","Buy those waters"]},
{"question": "¿Qué significa \"lol\"?","answers": ["Laughing out loud","Laughing off loud","Laughing only long","Laughing on lords"]},
{"question": "¿Qué significa \"ofc\"?","answers": ["Of course","Old farmers","Of can't","On fall cumberbatches"]},
{"question": "¿Qué significa \"omg\"?","answers": ["Oh my god","Oh my gee","Oh my goose","Only my god"]},
{"question": "¿Qué significa \"rofl\"?","answers": ["Rolling on the floor laughing","Rocket Fillers","Race only fuel loads","Rolling on flat lands"]},
{"question": "¿Qué significa \"gpi\"?","answers": ["Gracias por invitar","Gracias por invertir","Gran parque invernal","Gran palacio independiente"]},
{"question": "¿Qué significa \"yolo\"?","answers": ["You only live once","You only life on","Yeasts online ontology","Yearly online ontology"]},
{"question": "¿Qué significa \"CIA\"?","answers": ["Central Intelligence Agency","Central Inhuman Agents","Center In Arena","Can't Involve Aliens"]},
{"question": "¿Qué significa \"OVNI\"?","answers": ["Objeto volador no identificado","Objeto volador no igualado","Objeto volador no imaginado","Objeto volador no inventado"]},
{"question": "¿Qué significa \"tba\"?","answers": ["To be announced","To be answered","To become aunt","This boat afloat"]},
{"question": "¿Quién interpreta a Michael Scott en The Office?","answers": ["Steve Carell","Rainn Wilson","John Krasinski","Will Ferrell"]},
{"question": "¿Qué videojuego tiene como protagonista al personaje llamado \"Kratos\"?","answers": ["God of War","The Last of Us","Become Human","The Witcher"]},
{"question": "¿Quién dice \"this is the way\"?","answers": ["Los Mandalorianos","Los Jedi","Los Sith","Maestro Yoda"]},
{"question": "¿Cuál no es un juego desarrollado por Unico Studio?","answers": ["Life Conflicts","Brain Test","Who Is?","World Pearls"]},
{"question": "¿Cuál no es una plataforma de streaming?","answers": ["Warner+","Disney+","Netflix","Hulu"]},
{"question": "¿Cuál no es un juego MMO (Massively Multiplayer Online Game) popular?","answers": ["Skyrim","World of Warcraft","Guild Wars","Tera"]},
{"question": "¿Cuál no es un mob de Minecraft?","answers": ["El perro","El leopardo","La obeja","El zombie"]},
{"question": "¿Cómo podemos nombrar a \"la sala\" de otra forma?","answers": ["Sala de estar","Salón","Sala de principal","Sala comedor"]},
{"question": "¿Cuál de las siguientes lenguas no tiene género como parte de su gramática?","answers": ["El turco","El alemán","El francés","El árabe"]},
{"question": "¿De qué color parece el oro si lo expones a una luz?","answers": ["Verde","Amarillo","Rojo","Naranja"]},
{"question": "En la mitología Griega, Los Atropos, Lachesis y Clotho son un trío de...","answers": ["Moiras","Mosqueteros","Stooges","Titanes"]}
]}